泰國徵兵現場「美女」如雲似選美大會 絕色變性人竟激似何超蓮

泰國每年原定4月舉辦徵兵抽籤，不過受到疫情影響，延至8月舉行，變性人雖然不用服兵役，但亦須到現場報到，去年在其中一個會場，就有一名變性選美冠軍現身，艷壓全場。今年不少會場都出現大批跨性別「美女」，成為網上熱話。

有泰國專頁saonaakhom整理出現場出現的「美女」，個個貌若天仙，身材豐滿，悉心打扮，妝容精緻，一不為意，還以為是選美現場，但她們手上拿著兵役單，充滿違和感，不少網民留言說：「都快被混淆了」、「比女人還美」、「真女人看了都自卑」

頭兩個手掌指節骨都仍然似男人
第三個手指都似埋女人

屌or唔屌？

係軍營雙人房，佢係你roomate, 你既生活會如何？

不會懷孕，你自己撚

做乜又post?

正想咁講
啲手指好修長